[青青大草原+俄國風情]有冇人想一齊去內蒙古

有冇人想一齊去內蒙呼倫貝爾包車旅遊
已經有基本行程 暫定係5-6日
搵左網上評價唔錯同有豐富經驗的司機帶我地，最靚既草原風光佢都會帶我地睇曬。
如果有想去的地方都可以大家再傾

push

Push

石屎蒙古包

你地想預幾多錢筆值???

時間唔啱但都plan過去 幫推

幫推
最近睇緊狼圖騰覺得大草原好正

Thx 巴打攞唔假啊？

咁點解唔去蒙古？

日期已定係22/7？

攞唔到呀就係 八月中就易啲

如果計埋機票住宿大概要幾多？

覺得中意就一齊去啦

係

sad

推

依家有無巴絲想一齊去阿
睇落都幾正

點解唔直接去蒙古/俄羅斯要去呢d中國污染左既地方